CCTVB 8:30 第一條唔撚係G20集會報導

按時序點解唔係G20先
DLLM 一黎就報圍狗總
別有用心

屌佢老母
我同返我老母講我尋晚出左去
佢問 下 你係入面班人？

我R撚曬頭 佢完全唔知有G20呢件事

推